明日上水反水貨集會遊行獲發不反對通知書

有北區區議員發起明日在上水集會遊行，要求正視水貨問題，下午1時半在上水花園第一號集會，2時半開始遊行。活動已獲發不反對通知書。

活動申請人、北區區議員林子琼表示，活動由北區居民發起，希望政府正視區內水貨客問題。她又說臨近農曆年，是水貨客於北區活躍的高峰期，又認為水貨客並非旅客，而是即日來回，風雨不改地前來，未有因近期的社會情況而減少。

她表示，遊行以和平形式進行，有約100名的糾察在場維持秩序，她認為水貨客知道有活動會避開，不擔心會出現「踢喼」或與水貨客衝突情況。另一名北區區議員陳旭明希望警方與遊行人士都要克制，避免出現混亂情況。

不反對通知書 = 準備無差別濫捕

Push

子琼

【上水區內主要街道/建築及注意事項】
Part 1:
Part 2:

【1.5上水和你行遊行詳情】

#反極權運動